［集思］出動解放軍應如何有效撤退？

我知道機會好微，但諗定方法都係好事。

俗語有話，不怕一萬 只怕萬一

就算收到風，fact check埋

人群中如何疏散都係一個課題

Run

去領事館

重演64, 中共不會想的

但如果唔係血腥鎮壓，出軍隊防暴有冇可能。

可能1999，我意思係出解放軍，但唔會死人情況下驅趕示威者。

心理層面上，香港人點都會驚啲（可能只係我啦